已allin 恆指牛

朝早跌第一次allin 一半 下晏再跌多次再allin哂 等睇聽日爆升

rip

雖然今日蝕左少少 但都未傷到本金

預計聽日有機會升到2%

gun

承你貴言

點樣 all in 又蝕唔到本金 ?

allin 左 蝕左錢 但蝕嘅係之前賺嘅錢

醒明仔

祝福巴打

用利潤買牛+1